兩年前，我領養左隻狐狸，你地仲記得嗎？

為防大家唔記得，貼番兩年前條Link先：

再貼番當時大家笑佢既樣:

呢隻狐狸當時因為太醜樣，所以領養機構都無人想抱佢出黎

所以基於佢同當時既我一樣，都係無人要，所以我就要左佢

話咁快，已經兩年，佢變左一隻好中意扮得意既狗

有左呢隻狐狸後，最大既改變係每日放工都會歸心似箭

無論幾點番到，都一定要同佢出街街

雖然你好痴身

雖然洗多左錢

雖然少左約人

但都係好似兩年前咁講

人地話多謝你領養左床

但我要多謝你領養左我

令我人生重回正軌

幾打耳牙

正皮俾樓主 加油

記得樓主 1年咋喎

係囉我都記得無咁耐

黑眼圈好大

我都記得樓住同你隻狐狸仔，原來已經一年

19 年12月 差不多啦

真matt leung?

好好記性連登仔都係偵探

我真名上連登

好撚得意

呢種狗令我諗起大陸女主人果條片

好型仔
狗仔嘅眼神都開心咗 精精靈靈

其實一啲都唔醜

多謝樓主 好人有好報

狗狗開心哂又靚左多謝你咁愛佢

樓主 用咩清淚痕？

好大個黑眼圈

請問一個月要幾錢養佢？我諗緊養松松

真係狐狸？似狗多啲😂

唔小心撳錯 比咗負皮
對唔住樓主
狗狗好得意

我真係記得
又一年了

真係狐狸嚟？

好掛住佢呀

佢都巧開心咁喎

但我要多謝你領養左我

佢笑得好可愛呀！

靚仔咗

絲打你個名

好可愛

同狗有咩分別

養狐狸 同 狗分別大唔大

好得意

憑住佢對熊貓眼我就記得其實真正有用心愛佢係睇得出而家好精靈呀佢相反有啲pk養狗養到勁衰 養到狗唔似狗

樓豬好波

好可愛呀
想睇多啲相

都唔醜

好人好報

想摸，白雪雪

樓主係個好主人 加油

多圖thanks

我記得佢呀 個黑眼圈好似細左
應該係主人你悉心照顧同打理既成果

好打耳

媽媽幫我開左個IG
但一直無動力Up野

大家有興趣follow下

instagram : imminminchu

而家係一個post都未有

但好快會出第一個架

睇少D大波妹

睇多D得意野

祝君安好

可愛

說來話長

我餵佢食藍莓粉食左一年，效果好好

想知咩牌先再講

睇佢個開心樣就知樓主好錫佢

啲買狗撚又話領養唔到名種狗
樓主好人一世平安

請講

其實正常無病痛 真係只係買糧同營養品既錢

最routine既錢反而係剪毛 同 車錢

你個username熟口熟面

大家一齊開心

樓豬帶咗隻狐狸箍牙？

好可愛
見到佢咁開心令人心情好好

點講呢

好似香港警察同黑社會咁既分別

明唔明呀

屌你 嚇撚死

義勇既衫仔

汪！多謝你記得我

有會員個人相片
拉

人形豬

好變態

唔俾摸

嚇親你？

睇得出你好比心機照顧佢 唔洗搵傳心師都睇得出佢好開心

想知
唔知貓食得唔得

佳佳是否會員？

佢幫隻狗起名做狐狸

唔係一年多啲咋咩

呢隻真係唔係狗？

記得 佢個樣好似十日無瞓過教咁睇嚟樓豬有好好照顧佢 黑眼圈無咗好多(？)

yeah

支持領養！！！

靚左好多

藍定黃

假，五毛嚟

好似一隻狗

挑食毛孩

我個人覺得算幾平 又work

無到而家都有人笑佢倒及牙

thanks好qq啊

呀！現在的你幸福嗎

狐狸狗

終於有人發現

唔好意思 禁錯負評
好得意呀!!

想問問呢個人死左未呀
未既話集集氣

以前都唔係好醜樣姐 幾得意

咁撚似狗

狗就狗啦

集氣

挑食毛孩果到好多都係貓狗可以食

屌你 破壞哂

有愛

明明咁得意個機構覺得佢醜唔拎出黎

即係冇分別

頂我仲以為有狐狸咁似狗

呢到係FB？

好惡

食野同狗有咩分別

我仲記得嗰陣見到佢幅相笑撚死
宜家靚咗咁多

係咪數學都未識計啊樓主

佢兩年前都好打耳喎
對耳係好cute

隔住個mon都feel到狗狗好開心

樓主好用心養

推

原來已經兩年喇
咁得意 點會唔記得啊
養寵物真係會開心好多

我都記得當時有睇過你個post
好開心聽到你同狐狸嘅新消息
好似兩個都開心左咁

Feel到2年後隻狗張張相都好開心
樓主一定係照顧得佢好好

睇完個心好暖

狐狸咁嘅樣架咩 你肯定係狐狸?

傻狗

樓主養到佢好得意
真係好有心
如果多啲人願意領導就好

聽講媽媽都係

已正皮

而家呢

又真

大學都係文學院

唔係既話係點

好可愛狗狗真係好治療心靈

成隻狗咁

識唔識打關斗

我記得啊
祝福你同主子繼續開心健康生活 互相扶持

好奇點解佢倒及可以好似冇晒咁

利申 都養緊隻痴肥白狐

影得好有動感

點解啲牙咁既

好得意呀
樓主好有愛心
希望你同狗仔愈黎開心愈黎愈健康+靚

search咗原來係狐狸犬

屌原來咁就兩年

BB時打機打到個黑眼圈好勁

有印象！ 睇過個post 嗰陣樣衰衰都覺得好得意
遇到個好主人呀

照顧到隻狗仔咁開心
樓主應該係心地善良好有愛心嘅人

邊忽似狐狸樓主好人有好報

真係狐狸？
btw 2年前都唔覺得醜，都得意呀，係瘦左d 者

下。。。

fake

證明佢之前真係訓得唔好所以有黑眼圈

狐狸係咪唔會叫 養狗會會吠 狐狸會點？嘈唔嘈？

以為係真狐狸

狐狸定狗啊即係

我仲諗住問點分到係狐狸

究竟係狐狸定係狗

笑死 似道友
晚晚唔訓睇av打j

好想比啲愛佢
樓主佢依家性格開朗嘛？

樓主弱智唔駛理
睇佢出果d post 就知

香港好似係唔可以私自養狐狸 我會請有關部門跟進

我真係記得

樓主養到咁靚，正皮

臭狐點算

好仆街

係咪中意周圍尿....

樓主借啲意賣廣告
拉

講講下已經冇人記得樓主隻狐狸
全部變晒做話係樓主隻狗

真，成隻狗仔既神態都開心左，自信左
樓主好人有好報

佢變返一隻開心精靈小毛孩 多謝樓主救左佢

多圖

狐狸定狗

綿綿 我記得你呀

唔香港多你呢d仆街就死啦
出個領養文都要覆呢d負能量

開朗到成日過份興奮

噴香水

但佢而家係咪完全講唔到嘢？
同埋仲有無咁怕人？

終於有人講得出得名

係，好用力先吠到有少少聲

佢超級中意女仔，唔中意男人

睇返佢以前有唔好既經歷，知道佢依家開心就好
佢無得講野要多啲留意佢，小心整到佢/佢唔舒服都表達唔到
不過佢依家咁開心，相信你都照顧得佢好好，希望佢健健康康

真係好慘，但睇相都見到佢而家好開心
多謝你

樓主好人有好報
祝你同狗狗身體健康

湊得好好,感動

真係好勁，個黑眼圈物體無哂
好精靈

多謝你咁細心我會好好同佢走一輩子

多謝你 祝你全家都幸幸福福

識唔識得吠？

係咪已經同化咗做隻狗

領養完拎佢番屋企
先知佢俾人剪左聲帶

好撚核突
隻眼好似就嚟跌出黎咁

Who is梁耀燮

咁L仆街

屌你唔答人問題嘅
我老公

個對話好好笑

Noted

係呀 佢係一隻好似狗既狐狸

又或者係好似狐狸既狗

餵咩畀佢食？
會唔會撩其他貓狗打交？

想知

家有一貓
佢俾貓蝦的

屌你，食撚左8個月光陰

唔敢再講了上面有人話我賣廣告 要拉左我

挑x毛x

係咁架啦香港中史書就快連殖民地咁多年歷史都冇埋，一黎就97年開始架啦

驚西咩

你寫到佢死咗咁

咁你真係弱智 幫唔落

正皮俾隻野

下次寫好d

咁主人呢

主人連圖都冇就收皮啦

正能量

啫係幾多？

我要隻野都唔要主人 走啦你

走緊你會一世後悔架

我要隻野開心啲

狗狗好得意個樣好幸福，樓主拯救左一條小生命

剪毛個半至兩個月一次，3百幾一次
車錢就睇下果個月出幾多次街街 ，要call幾多次車我都唔會去好遠 ，每次100-250倒，一個月兩次遠門

但年頭發生左意外，要做手術，加埋洗左15k倒

多謝

齋食檸檬好傷胃，下次唔好走水

洗幾多都值得

樓豬係咪人生都有人要埋

佢開心咗好多 對狗狗黎講 主人錫狗狗已經係佢成世人最幸福嘅事

好有愛心

示愛post
好sweet

越大越靚

可唔可以直接講佢物種上係屬於狐狸定狗無論講狗定狐狸樓主都不置可否咁

咁快就兩年，樓主養得佢好好

佢好得意喎，點解會醜

松鼠狗嚟架

sor 可能係狐狸犬 好似樣

佢個樣笑晒咁 開心咗好多啊

樓主個腦畀隻狐狸食咗

大左會唔會食人架

我記得佢依家可愛左好多喎

見到後面好似食開science hill? 好多人都話呢隻冇其他牌子咁好營養雖然好似養到咁可愛咁精靈

好似熊

樓主好有心

佢依家個樣開心到

我隻狗淚痕都好嚴重 係咩牌子呢 唔該

似狗多過狐狸

靚豬仔

睇相 樓主照顧得佢好好

佢個樣好得戚 可想而知你好錫佢
好人一生平安！

樓豬加油呀，我都有隻狗仔領養咗七年，係佢，令我屋企人更加多嘢講同融洽 有時我都會同狗仔講多謝佢

呢隻係純狐狸定係mix左狗既基因？個樣似狗多d既
係咪唔會攻擊人架？

樓主好人有好報

D神情唔同晒
開心左好多
樓主一定對佢好好

睇到張相好感動
動物嘅表情係冇得呃，狐狸仔真係好開心

乜唔係松鼠狗黎咩

樓主好有愛買好多衫比佢
其實無左聲帶雖然好慘
但其實幾好 唔嘈

好得意 樓主要好好對佢

CLS用人嘅角度去諗
剪咗你聲帶 你會唔會覺得其實幾好

唔剪都剪左 唔係應該諗好個邊咩
半杯水既道理

個樣幾抵死

topic話係狐狸既

以為有人養北極狐

樓主照顧得好好 同以前相比差好遠
幾得意呀依家

好人一生平安

個黑眼圈同呢隻好似

多謝你咁愛佢

幾得意
注意牙齒健康

發現呢個post可以幫手測智障

agger

明明係狗嚟

人食有冇用

好可愛 樓主繼續努力影多啲可愛相 唔好獨食 俾我哋j下好wor

啲牙好尖
大個咗會唔會食人

養住依條麻煩友
1年變2年咁過

咩動物黎？請真

好可愛呀！

狡唔狡猾

裂尾未？？

邪花入宅

狐狸大個咗會食人，樓主小心啲

好得意
一睇就知佢過得好happy

睇得出佢好開心
樓主係個好主人

我睇過台灣有啲介紹既片，話佢地好鍾意咬野

好似樣

我電話相簿仲有佢

幾qq , 努力比幸福佢

樓豬依家有冇人要

試說明科興 復必泰之分別

係佢食完仲話營養不良 點搞

果包係貓糧，但食埋呢包都會轉

狗狗係食boreal

挑*毛*

相呢

係有冇咩好推薦
上網睇有好多主人都唔建議麻醉洗牙

其實有，我買果隻 係貓狗人都食得

Follow ig 會多d相

廢事係到成日開post,驚d人睇厭

做乜鳩其實係咁故弄玄虛係咪搞笑啲？

即係你個腦冇乜營養

佢唔係花貓 所以唔狡猾

最理想當然係每日同佢刷啦
但如果唔得，每隔幾日同佢刷下已經好好
有啲好細枝套係手指頭專係同寵物刷牙架
或者用紗布都可以
牙膏就最緊要搵返啲大廠，夠安全既

千祈唔好懶，間中同佢刷下已經爭好遠！！
如果唔係十歲未夠就因為無保養好而無哂啲牙好慘架而且牙齒問題可以引發到好多其他病 eg 心臟病，到時後悔就太遲

係咪講緊我自己

從來沒有 從來都沒有

真係好似初初拎佢番屋企果時

點解要cap佢圖

save低同fd sharew一齊笑

Btw 就算真係要洗牙，一定要搵口碑好既醫生
出面好多仆街係唔係都同你剝9左先算
一黎唔使煩，二來斷隻收費，剝得越多佢賺得越多
唔好諗住有得事先問左你先，你擺低左佢佢剝返你都無仇報，佢只會話洗洗下發現有需要剝，唔會話你知佢要剝幾多，唔會理你同唔同意，依個你一定要記得，見過太多主人後悔都太遲

真

樓人好好人, 支持你呀

幾多歲？
見到太樣衰冇人拎出黎，睇到都心酸

養緊隻16歲狗狗

每日擦牙

小哨牙

我有買到狗牙刷同牙膏幫佢刷

有用力少少已會會搞到牙肉出血

係咪我唔識刷定點

係睇左之前有個藝人隻狗俾人剝左十幾隻牙

我都唔敢帶佢出去洗牙

叻十六歲相呢

依個唔識答你你有機會睇醫生或者幫佢做body check個時問下！

支持樓主

好唔該哂你先

我都張我屋企隻鹿改左個名 叫做馬

before同after分別似我屋企果兩隻狗

咁Q

點解咁似狗
再大d野性會唔會出嚟，唔受控？

屌自膠
真係狗嚟

樓主好人一生平安
你地係相互救贖，希望你地一世都互相扶持，開開心心❤️❤️❤️

記得樓主 我個時仲笑個黑眼圈
絲打好好心機啊！好得意！

依隻係狐狸?

樓主養到隻狗狗識笑返

屌我都想問

點睇都係松鼠，邊忽似狐狸？

睇得出佢好開心呀

巧打耳，有冇借佢過橋溝女。

佢個樣真係重拾自信
令我諗起呢張圖

係幾q

領養前你隻狐狸晚晚浦天光呀？

好難相信動物無表情
明明個樣係開心左

What does the fox say

其實係咪即係狗嚟 到左依家都唔係好明

多謝你樓主，讓一個生命得到快樂。從而燃亮自己生命的意義。

而家勁靚仔

貓嚟嘅

好得意呀
好人有好報

狗
品種：松鼠狗

狐狸同狗都未識分，已block

好似我個隻

搵返個腦先上連燈

正皮佐先 樓主一生平安

我係絲呀

好打耳！

會 好似我咁野性

多謝

超得意呀好似熊仔

屌原來係松鼠狗，個名係「狐狸」

.... 指鹿為馬

樓主加油 好人好報

要哭了

係 生活雜亂無章

係街睇到d狗就會知主人點架啦

多謝你 雖然好老土，但我表示十分同意

靚女

嘩 bb樣想摸摸

你換左隻狗黎 呃我唔到

可能係因為比過好多人彈鐘
比佢地講講下咪廢事再聽唔再sell囉

同意動物好過人

係藍莓粉定眼睛保養粉？

乜都無既

連登、香港，以至全世界，都需要樓主呢種發自內心嘅善良！

如果世界真係有因果，我先多謝樓主為大家種下善因！

想要名

俾d時間我

藍莓粉

即刻想唱番首聖詩

佢係狐狸扮狗 定 狗扮狐狸

我個隻都係俾人遺棄，執返黎養。可能因為佢天生後腿個骹生得唔好。已幫佢做左手術了。

係街執？
佢係咪做切股骨手術呀

我ig 會分享唔敢再係到講了

竟然係你

仆你個街，藍莓粉人食得唔得？
我仲衰過樓主隻狗

咁即係咩牌子認真想知

我笑左出聲呀食得架！

你而家點呀

俾人綁左係棵樹下成個下晝，留埋電話都冇人call。咁就我養左。
切股骨頭手術。切左一邊

好幸福

大家咁話不過我嗰隻松鼠好神經質，會無啦啦咬人不過好彩佢唔會無啦啦咬我

Cls 好撚賤他朝君體也相同

我都做左呀！年頭做，我喊左幾日

佢另一隻腳有冇做到呀？

我都養左佢年幾

初初領養時無晒毛
仲要好細膽

到依家生返晒d毛
惡過死黑警

點解佢冇哂毛個陣都笑得出咁乖豬

佢好中意笑呀好可愛 一睇就知好爛玩

松鼠 既情緒都係幾波動 。有冇試過出街咬到其他狗狗呀

動物真係小天使黎

都講左樓主有問題 佢領養遺棄狗係好事
但將件事宣揚得好差

狗就狗 狐狸就狐狸
如果係狗 就無謂喺度嘩眾取寵喺標題寫狐狸 fake人入嚟

見樓主就係唔肯正面回答係狗定狐狸 究竟有咩咁大不了？

不如你去狙擊其他人啦
我無興趣同你嘈，唔應9你以為你會收皮

又或者你以身作則

開個post正確示範下如何宣揚領養意識

唔好係到9嘈

好得意
所以佢係狗定狐狸

睇到了

IG講

為左你先提早出，本身打算今晚先

終於有教好瞓

真，見狗如見人

都幾正能量

好人好狗

想睇樓主多d

樓主嗰隻好得意！我都貼吓個b先

另一邊暫時ok。
而家個個星期游水。對腳好力左好多。希望佢第二隻腳唔駛做。

我個時都驚佢行唔返。超痛，企都企唔到。